今日佢生日 如何靜雞雞講生日快樂而不失霸氣

如題

佢下星期生日，我都好想同佢講聲

拎人部電話講

好弱智喎

用共同朋友既電話之後錄音,一齊同佢講

開得呢個 post已經失大左霸氣

試過搵幾個我嘅朋友(佢唔識)喺12點同佢講生日快樂

潛入佢屋企靜雞雞同佢講 然後大搖大擺正門出返去

做咩要靜雞雞講

柒撚到仆街

又好想俾佢知

唉

啫係叫人幫我同佢講

如果可以我真係好想

whatsapp佢: HB😎
完~

發夢同佢講

因為..我都唔知點解

想4

Wtsapp講生日快樂然後再話sd 錯

又唔想用我個tws同佢講

發到先得

千里送西